{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55798&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월스카이펜션"
    },
    "text": "ペット同伴可能な宿泊施設で、渓谷が目の前にある自然の中で休息を楽しむことができる場所です。オンシーズンには入室と退室時間に注意する必要があります。入室は4:00、退室は22:00まで可能です。無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。送迎サービスも提供しており、堤川、原州、寧越で送迎が可能です。ペットと一緒に泊まることができますが、追加費用10,000ウォンを現場で決済する必要があります。バーベキュー施設もあり、炭やグリルがご利用いただけます。 2～4名様25,000ウォン、5名様以上は炭1個当たり5千ウォンを追加で支払わなければなりません。定員以上の宿泊、保護者のいない未成年者の宿泊はお断りしており、装備と施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。また、火災の危険物質である火薬や爆竹を客室内で使用することはできず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はペット同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:00、退室は22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はペットと一緒に泊まることができますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まることができますが、追加費用10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。追加費用が発生しますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、堤川、原州、寧越への送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では未成年者の宿泊や定員以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の保護者のいない宿泊や定員以上の宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなゴミの処理方法がありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 372
    }
}